就算俾人屈毛我都要講 連登仔只係成事不足 敗事有餘既廢柴

反送中
送撚左n個頭
女姦男殺
發現唔夠抽
就話經濟戰
搞和你乜話攬炒
上天感動應許
出武漢肺炎
carrie手足順應連登民意
按天意而行
面對自己都中肺炎既風險而不作為
中港一家人 齊齊攬住炒
點知連登仔呢個時候就出黎屌生屌死
又話封關又話係咪要搞死香港
come on你地肺炎之前個一日仲講緊攬炒
轉頭又話要封關救港？
精神分裂定係個腦有事？

你岩

其實個個要林鄭下台 先on9
林鄭一日係港府 我地先有機會推翻港府

大陸已經玩完啦
封關係等大家留番條命睇支爆冇問題啊
有得唔洗自己死但對面死
點解仲要一齊死
你先精神分裂

On99

但你預俾人屌 😆😆😆

林鄭落台唔係連登仔提，連登你一早提昌木奠落台冇用。
係巿民自發叫木奠落台，關連登仔柒事。
屈得就屈。

侵侵：屌你老母班廢柴難得我派特工去p4實驗室偷隻病毒出嚟俾你哋可以攬炒你班契弟居然唔要，下次唔洗旨意我會幫手

連登仔有名你叫兒登仔

03sars可能都未經歷過

冇肺炎既香港就係同以前一樣
唔會有分別

連登仔既攬炒
人地炒但唔好搞親自己
完全得把口

更好笑係有班人會期望自己唔洗做野而有人會做埋佢地果份 (真係有付出既手足 唔係講你地)
不過佢地唔會承認自己就係咁低質

兒登

兒登最多三無人士

你知唔知自己講緊乜
想香港死既主因都係因為大陸要靠香港
香港死大陸就死
依加大陸自己自殺
咁點香香港仲要陪佢死
你自己搞清楚思路先講野啦
答又唔敢正面答

呢個真
話攬炒原來炒到自己就唔得
要即刻落閘叫停

樓主走先我頂住
係連登講真話會比人話分化話你係熱狗

首先一路講緊經濟攬炒
封關都可以攬炒

第二
你見到你敵人準備自爆係咪會自己中個柒頭埋去ON99同歸於盡?
定係企開D等贏?

經濟攬炒 = 生命攬炒？？
咩Logic

你要搞清楚敵人唔係一個
冇支共 都仲有黑警執政
地產商吸血
香港唔會有改變

如果呢D係真話
你應該幾戇鳩下
本來唔夠打就話攬炒
而家敵人自爆 都仲要同歸於盡?
你出世有冇拎少個腦?

封關咪就係攬炒，
其實你想噏乜鳩

冇生命危險會有經濟攬炒？

共都冇 黑警奶你老豆條撚?

生命唔係用係抗爭，唔係用黎中肺炎呀巴打

點解一定要有野奶？
你得罪我 我就唔俾好日子你過 冇得奶就放過你？咁搞笑你都諗得出既

同歸於盡唔係淨係自己死
拉埋班黑警死
場運動完左一半成班手足做左condom
係你地唔願面對 仲打飛機話等贏
要屈毛屈sir慢慢

支持林病連任

正解

香港班權貴同既得利益者冇事你以為會有改變咩

依加講香港定大陸啊
不停用香港轉移話題
講緊大陸啊傻鳩

你大陸人黎咁關心大陸既？
不嬲講緊香港wo

班人唔明
唔通共產黨倒台班黑警就會解散/被清算咩
清算黑警同共產黨倒台兩者冇咩關係

只有肺炎可以毒死黑警

駁我唔到開始老屈拿？
乜原來你講既攬炒只係香港人炒香港人？
唔係炒大陸？
冇料駁唔到就收皮啦
你呢種支那式詭辯冇用架

善用起底

呢條五毛已經駁我唔到開語無論次
睇來大陸好驚全面封關

唔好用呢啲轉移視線啦
今日就算支那係地球消失
香港都唔會有大改變

樓主一直講緊香港
武漢肺炎可以拉埋香港班黑警高官死

要屈請便

所以唔明條友一路扯去大陸個度做乜鳩

支那係地球消失左
香港唔會有大改變？
直頭造福全世界啦
單係香港冇一日150支那人個消失已經大改變啦
冇論證既廢話就收番埋啦
一句就睇得出你件垃圾只係識9up

就算支爆左, 港並滅亡
我肯定到時會有一大堆左膠話唔好對警察用刑, 佢地都係港共之下既受害者, 要寬恕

但連登仔講既攬炒係講炒中國啊
佢自己引用連登仔講既攬炒
你依加同我講只係講香港高官？
唔好自已解釋人地用意啦

你肯定支爆左可以對警察用肉刑?

仲有班地主 鄉 黑 吸人血既得利益者
只有洗牌先有機會出現一個更公義既香港

人地洗咩屈你
睇你論證就知你垃圾啦

點啊又要提連登仔攬炒
依加又變成對班狗用刑？
搞清楚連登仔講既攬炒先來答人啦
識唔識睇字啊
樓主大大隻字話連登仔講既攬炒架
自己曲解人地意思再發大
支那式詭辯

請善用起底功能

只有肺炎可以殺死警察

下？
又學樓主咁拋段前設錯既野就叫回應？
即係班狗唔會餓死唔會流血刀槍不入？
btw
好耐冇聽話仲有人叫佢地“警察”